猁狗心態輸打贏要

猁狗打人就應該，人打猁狗就黑哨

係